# О daily-chat
daily-chat - программа для переписки в комментариях под текущим daily уровнем в виде чата.
# Установка / билд
Сбилжена в exe только для винды, по большому счету оно и не надо, прога на пайтоне, просто запускайте main.py и юзайте<br />